朗屏算唔算香港新晉豪宅區？

朗城匯三房超過一千萬
雙鐵交匯

2房都9.5m

元朗三寶

你咪撚同我講第二條鐵係輕鐵呀

Yoho 393都只係值800萬
朗城呢個價真心抵
又有大型街市
買餸日日賺

輕鐵都是鐵

企街

豪你老母咩 去到個站都已經聞到附近老區陣寒酸味

721鐵通個鐵下話

大西北都吹奏
笑鳥

利伸：住數碼港

好撚記得當年貝沙灣開賣嗰陣蟹到仆街 個價劈完再劈去三千幾四千蚊尺 再加成尺厚嘅優惠賣
大家都係望海 同深井真係同人唔同命

冇人諗過而家會變豪宅

咁都開到第2個PO

3鐵

返屋企洗唔洗passport

邊三條

遲早禁區都要變豪宅區

鐵通加輕鐵加西鐵